隱世黃店咖哩豬排飯

$37外賣連汽水

邊間

名

比狗食？

咖哩係邊

叫開心，大約係呢個位
一般人係好難搵到

喺綠色罐嘢度

咪喺底囉
晨早淋咗上面塊吉烈豬扒咪淋晒囉

間鋪裏面有連豬連狗

長洲
入去要隔離14日

今日隻船好多人

咁樣係豬扒加喱飯

垃圾

即刻博咀

長洲支持